高築牆 廣積糧 緩稱王

以史為鑑pls
整個臨時政府出泥得個名
炮都無支有撚用咩
仲要比人扣帽子

一早咁講，連登仔未富先驕